你來纏著我 我還求甚麼

唔開心

點解呀

Sorry lo

話斷就斷

乜撚

有女朋友就唔好搵我

我冇 pm我

話冇都係呃人

太難承受這種卿卿我我

你有陣時留戀我 有陣時留低我
抱著情人 但說很愛我

遊戲都一早玩完
贏便慶祝
輸了氣便斷

雞雞

咩雞雞

離開 不應再打攪愛人 對不對

只想你想起我 我不要你愛我

你有咩唔開心？ 可以講嚟聽下

一向我對你怎樣你也應該知 還請你有個表示
是情侶 或朋友 都可以
亦勝於 冷靜至此 按著拍子 唱著 友誼萬歲

以前中學成日拎呢句黎講太樣衰, d女仔會覺得比我睇上眼係唔值得自豪 所以咪 "我不要你愛我"

而家我都變左中坑了

我想哭怎麼哭完成愛情旅途
談天說地是最理想的出路
談音樂談時事不說愛
若無其事原來是最狠的報復

我比人帶帽添

咁慘? 拍咗幾耐?

5件 呢幾日發生 唔踢爆應該諗住暪我一世

有冇分手呀?

學愛你 美不美 天黑黑到地
朝著壞了的燈泡舞著別離
其實地球沒有你 站到虛脫便會飛
何必怪責雙腳 未夠伶俐 不比你優美

分左 我仲想挽留 我好犯賤 身邊個個都估唔到佢係咁人 以前佢好乖架 唔知點解變成咁 可能我逼得佢太緊

管佢 唔想佢同咁多男仔聯絡 一有我就會發脾氣
同大忌偷入睇佢d野 不過都因為咁發現左

咁你係在意佢先咁

可能我太敏感掛 佢成日話我控制佢

係呀 有排成日嘈交 可能就因為咁?

幾個月 但已經分開左 係比我巢到d資料 但條友都唔係咩好人 食完就走

係 仲要中個頭埋去 仲話好鍾意人 我都唔知應該點好
其實點解唔可以有第二個就分手 係要搞到依家咁

我都想放手,但真係好唔捨得

呢個就係我個問題,有第二就走啦

有呀 不過聯絡都係我質問佢咁

唔肯呀 所以依家自己係度鑽牛角尖

除咗放棄都冇咩可以做到
而家你個心都有條刺

所以先咁辛苦 唉 真係好矛盾 我都唔比咁多負能量你啦 你都收拾好心情

都唔可以詳細太多 佢有上 不過我會再來

曾經 發生過感情
發生過不能推翻的許多事情
呼天不應 還是有一秒溫馨
為我去指證 發生過感情
發生過不能假裝的一些反應
無法經營 難道你敢說只因 已亂性

除左冇愛情之外, 我覺得算係咁
雖然冇錢但有屋企人錫

三張野 一日過一日
冇咩長遠計劃

感情煩惱的確好難開口同屋企人講

只能向朋友訴苦, 利用時間療傷

叫不過不失啦

人類既關係如此脆弱

I know I don't know you
But I want you so bad
Everyone has a secret
But can they keep it
Oh No they can't

你突然來的短信就夠我悲傷

我沒能力遺忘 你不用提醒我

哪怕結局就這樣

冇

我都係
不過心知人地唔會鍾意我

我都係收皮算了

我生活圈子既女仔全都有男友或老公

我一有其他念頭就變左第三者啦

我已被你打了入天牢

我又賴嘢了

誰料到今天當手機是寶 你隻字亦要洗去做不到

咩事

求你要開心 要珍惜健康

即使教我妒忌
祝福我已預備

雞